今日記者會有冇人問tommy拍嗰段popo私刑片？？

有冇記者問過？？？

有冇巴打知？？好撚想睇班差佬點兜

電蟲剪報小組
RTHK Eng
可唔可應承唔會扯記者面罩，要幾多時間先可以了解到條法例？
新蒲崗附近有POPO 打犯、馬鞍山新港城事件，又話示威者私刑唔岩，你點解釋？
- 蒙面法(重覆廢話中)
- 新蒲崗男子：爭扎，不讓POPO上手銬，最低武力，收到2宗投訴關於武力
- MOS事件：重覆